(黃色經濟圈)想學車 有冇黃色學車師父介紹?

唔洗好黃
其實只係唔想比啲廢老藍絲搵我錢

我都想知

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

lm

有呀我學緊 師傅後生似淺黃

問問先

林志誠 9880 7090
港島掃桿埔 van棍

利申: 跟佢1 take pass

eric 鍾

咁撚揚？你唔怕佢比人搞架

仲有冇？ 想學貨van

自動van 求推介

棍？

係啊。有冇介紹

YK Chan 學車掂

有，可留tg

有無大巴（9,10牌）
港島唔該🙏

fb: wongsirdriving
人如其名，自己參透一下

想學 想問巴打 Eric chung咩價錢？